# Step-project-forkio
## Список используемых технологий:
> Сборщики: Gulp

> Препроцессоры: Sass

> Фреймворки: NodeJs (менеджер пакетов npm)
## Состав участников проекта
> Бабенко Михаил

> Иван Безкровный
## Какие задачи выполнял кто из участников
> Задание для студента №1 выполнял Бабенко Михаил
Header сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана) + адаптив для header, секций People Are Talking About Fork + адаптив для нее.

> Задание для студента №2 выполнял Иван Безкровный
Верстка блока Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork, секция Here is what you get, секция Fork Subscription Pricing, + адаптив для этих секций, + настройка окружения прокта.

## GITHUB pages
https://vordme2010.github.io/step-project-2/       
